%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Trabajo Práctico en formato paper
% Template LaTeX
% Version 2 (octubre 2014)
%
% Basado en:
% Template original de
% http://www.LaTeXTemplates.com
% Por:
% Frits Wenneker (http://www.howtotex.com)
% Editado por Mariela J. (FCEyN UBA) 04/02/2014
% Adaptado para Trabajos Prácticos por Martín C. (FI UBA) 04/10/2014
% Modularización según 
%  https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Modular_Documents
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{thebibliography}{99} % Bibliography - this is intentionally simple in this template

\bibitem{thrun}
THRUN, Sebastian; BURGARD, Wolfram; FOX, Dieter.
\newblock \textit{ Probabilistic robotics. } 
\newblock MIT press, 2005.

\bibitem{lavalle}
LAVALLE, Steven M.
\newblock \textit {Planning algorithms. }
\newblock Cambridge university press, 2006.


\end{thebibliography}